人民日報—中國十四億人口就算有一百萬人感染比例仍然很低，大家無須驚慌

幾時組團去深圳食野味？

撚有十四億人咩

武漢一千萬人死光了也不怕。